一套12集嘅時空穿越動畫屌打《命運石之門》

當初我係睇完呢套動畫先睇《命運石之門》嘅
對於佢個時空穿越嘅設定已經無感
啲人仲要話11集之後好好睇
結果嚟嚟去去就係為咗救香菜
呢套12集嘅動畫只係用咗兩集鋪墊
結果係劇情、設定、人物情感都屌打SG
SG重要嘅角色係得主角同助手
其他人基本上可有可無（救香菜不過係一個目標、設定）
基本上就係叫嗰幾個人改變返自己嘅願望（仲要重複幾次）
但我講嘅嗰套嘢入面嘅每個人都有推動劇情嘅作用
一套做到20幾集嘅動畫比唔上一套季番
真係無言以對

我講緊嗰套叫《魔法戰爭》
講笑，睇都冇睇過

樓主好波

樓主識課
如果睇埋魔法戰爭係輕小說就知命運石之門係垃圾

啲打鬥都好好睇
尤其是學姐既魔法

點解我個隱喻咁高質都冇人黎
呢度係咪冇人識小圓

Qb

你高汁得滯

魔法戰爭咁高質 你見呢到有人叫魔法戰爭世界第一就知

Get唔到講緊小圓
Btw呢到成班撚屌未睇過話係廢萌

同廢萌完全唔係同一樣嘢

真係廢萌喎
套嘢老虛新房一開波就話係治癒系

見到焰焰子成功左真係好治癒

頭兩集睇完被治愈
後面嗰啲睇完需要治愈

好波

聽人講佢跳舞仆街跌咗落個懸崖
同埋隻QB終於識驚

睇標題以為係charlotte

係愛啊QB

你唔講都唔記得呢套神作
後面啲劇情真係神級

呢套貼切過魔法戰爭

不得不提Re:0呢套半年番完全屌打一樣半年番既命運石之門

re:0>>>>>>>>>>>>小圓+命運石
呢度啲人成日講雷姆EMT就知套嘢幾大影響力

我都get唔到係小圓

學姐對焰超正

呢句真 小圓作畫同BGM真係好高質